究竟你地係點搵sp?

如題
利申a0

去donki買啦

咁樣

搵完咪又係A0

樓主係女？

點解今日好似多咗新紅字巴咁嘅

我都係a0
你絲？
需唔需要做愛？

gay

唔洗啦唔該

扮想學嘢 -- 攝影 外語 樂器 旅游外國經驗等

拖都未拍到學人搵sp

越級挑戰都要取下經先
利申 好奇咋

tg me hugo1991

咩唔係揾sp易過揾女拍拖?
sp玩玩下但拍拖要有感情基礎

sp=靚仔咪易 溝女=有錢咪易
啲女target嘅嘢都唔同冇得比

App

連登搵so easy